開着燈瞓對身體有乜影響？

如果假設條友瞓覺開着燈都有深層睡眠
咁樣同熄晒燈有有咩分別？

好似話會唔夠黑色素

真係學到野